mon post 狗 知唔知點解咁都有人走到？

因為你地有鬼囉 仲唔快啲捉

捉鬼

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

收到風每個出入口都有鬼放水比入面既人走

mon post 狗 有白警阿

推

捉狗

老豆搵仔大把白警助手

唔係老豆搵仔點會咁多料

唔係你以為點解老豆搵仔咁多料

靜靜地贏得唔得